覺唔覺囤積色色薯條粉正仆街？

覺 勁快冇晒 有排等
唔覺 你自己on9唔買
Ps:正評左 多數捱唔到一星期

5角

強烈建議每人每次只可買一包

食味精食撚死你啊

自己買枝七味粉色到你唔想再色色

推

推到多啲人投

積左兩包

上面個d上年買落
都未食晒
之前有幾十包

黑松露味好好食

俾番蜜糖BBQ味我 得番隻垃圾Tabasco

冇蜜糖紫菜都好

原來可以積
一間買幾包先

咁都未死

就係你依啲仆街

上面果d 過哂期半年有多...

買一個餐先有一包？咁積都冇乜問題姐

有得比錢直接買

咁真係仆街 幾錢一包

其實囤積係指有貨時你地無得買先係

你地而家大手買入就得啦

況且m記要返貨好易

睇佢想唔想返姐

真正操控市場既係m記

made in china